請同情魔佬...

季初搖旗吶喊話要買中堅
個個當佢on9 而家就衰喺中堅手上

班主唔科水有乜計

搵得摩佬教就唔好咁弧寒啦